係咪停電？

燈又開唔到 冷氣無喇喇熄埋 有冇人屋企都停咗電？

屌 原來得我住嗰棟停撚咗